得罪講句，遊行等插隊個d究竟係咩心態？

屌你老母唔想等咪五點鐘直接去終點打卡影相囉。

一嚟塞住晒係起點等咗好耐出發啲人，二嚟維園好似禿頭咁。

再係咁落去不如學撐警咁，係尾站集會十五分鐘就收皮啦

遊行就係為左塞路

點解唔直接去__？

係維園見到d阿伯阿婆曬兩個鐘太陽都未出發就心痛